\input{../preamble}

%\teachermode%\tagsmode
\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ГЦФО 9}{Команда-1}{\DTMdate{2019-11-28}}
	\taskpic{
		Скорость света в первой и во второй среде $c$ и $\flatfrac{c}{n}$ соответственно. Выведите из принципа Ферма закон преломления света при переходе из одной среды в другую.
	}{
		\begin{tikzpicture}
		\path[fill = black!20] (2, -1) rectangle(0, 0);
		\path[fill = white] (2, 1) rectangle(0, 0);
		\draw[thick] (2, 0) -- (0, 0);
		\draw[->, blue]
		(0.1, 0.75) -- ++(-60: 0.5);
		\end{tikzpicture}
	}
	\libproblem{ngu}{1.30}
	\libproblem{ngu}{1.76}	%Новая
	\libproblem{shaskolskaya-eltsin}{1.23.mod}
	\libproblem{shaskolskaya-eltsin}{10.26.mod}
	
	\clearpage
	\setphysstyle{ГЦФО 9}{Команда-2}{\DTMdate{2019-11-28}}
	\setcounter{notask}{1}
	\taskpic{
		Скорость света в первой и во второй среде $c$ и $n c$ соответственно. Выведите из принципа Ферма закон преломления света при переходе из одной среды в другую.
	}{
		\begin{tikzpicture}
		\path[fill = black!20] (2, -1) rectangle(0, 0);
		\path[fill = white] (2, 1) rectangle(0, 0);
		\draw[thick] (2, 0) -- (0, 0);
		\draw[->, blue]
		(0.1, 0.75) -- ++(-60: 0.5);
		\end{tikzpicture}
	}
	\libproblem{ngu}{1.41}	%Новая
	\libproblem{ngu}{1.79}	%Новая
	\libproblem{ngu}{1.10}
	\libproblem{bakanina-kozel}{429}
	
\end{document}
	\newpage	%ПУЛ
	ПУЛ\\
	\vspace{10pt}
	\setcounter{notask}{1}
	\\
	%Простые
	\libproblem{ngu}{1.32}	%Новая
	\libproblem{1001}{2.3}	%1
	% Сложные
	\libproblem{ngu}{1.37}	%Новая
	\libproblem{ngu}{1.16}	%Новая
	\libproblem{ngu}{1.17}	%Новая
	
}
\end{document}
